msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: linuxmusternet\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-08-01 15:32+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2023-11-30 22:10\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: linuxmusternet\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 325271\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /2.0/lmn_dhcp.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 223\n"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_dhcp/resources/partial/addDevice.modal.html:23
msgid "(Already used)"
msgstr "(이미 사용됨)"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_dhcp/resources/partial/addDevice.modal.html:2
msgid "Add device"
msgstr "기기 추가"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_dhcp/resources/partial/index.html:17
msgid "Already registered!"
msgstr "이미 가입된 계정입니다!"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_dhcp/resources/partial/addDevice.modal.html:33
msgid "Already used"
msgstr "이미 사용됨"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_dhcp/resources/partial/addDevice.modal.html:69
msgid "BYOD"
msgstr "기기 불러오기(Bring Your Own Device의 약자)"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_dhcp/resources/partial/addDevice.modal.html:84
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_dhcp/resources/partial/index.html:4
msgid "DHCP Leases"
msgstr "DHCP 대여"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_dhcp/resources/partial/addDevice.modal.html:74
msgid "Domain-Controller"
msgstr "도메인 관리사"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_dhcp/resources/partial/index.html:10
msgid "End"
msgstr "끝"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_dhcp/resources/partial/addDevice.modal.html:63
msgid "Faculty-Teachercomputer"
msgstr "시설에 있는 선생님의 컴퓨터"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_dhcp/resources/partial/addDevice.modal.html:41
msgid "Group:"
msgstr "그룹:"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_dhcp/resources/partial/addDevice.modal.html:32
msgid "Hostname"
msgstr "호스트이름"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_dhcp/resources/partial/index.html:8
msgid "IP"
msgstr "IP"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_dhcp/resources/partial/addDevice.modal.html:72
msgid "IP-Only"
msgstr "IP만"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_dhcp/resources/partial/addDevice.modal.html:50
msgid "Linbo-PXE"
msgstr "Linbo-PXE"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_dhcp/resources/partial/addDevice.modal.html:51
msgid "Linbo-PXE + OPSI-MGMT"
msgstr "Linbo-PXE + OPSI-MGMT"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_dhcp/resources/partial/index.html:7
msgid "Mac address"
msgstr "Mac 주소"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_dhcp/resources/partial/addDevice.modal.html:15
msgid "Mac:"
msgstr "Mac:"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_dhcp/resources/partial/addDevice.modal.html:73
msgid "Mobile"
msgstr "모바일"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_dhcp/resources/partial/addDevice.modal.html:49
msgid "No PXE"
msgstr "PXE 제외"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_dhcp/resources/partial/addDevice.modal.html:52
msgid "OPSI-PXE"
msgstr "OPSI-PXE"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_dhcp/resources/partial/addDevice.modal.html:47
msgid "PXE Boot:"
msgstr "PXE 부팅:"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_dhcp/resources/partial/addDevice.modal.html:67
msgid "Printer"
msgstr "프린터"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_dhcp/resources/partial/addDevice.modal.html:9
msgid "Room:"
msgstr "방:"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_dhcp/resources/partial/addDevice.modal.html:82
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_dhcp/resources/partial/addDevice.modal.html:83
msgid "Save & import"
msgstr "저장 및 불러오기"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_dhcp/resources/partial/addDevice.modal.html:64
msgid "Server"
msgstr "서버"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_dhcp/resources/partial/addDevice.modal.html:58
msgid "Sophomorix role:"
msgstr "소포모릭스 역할:"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_dhcp/resources/partial/addDevice.modal.html:62
msgid "Staffcomputer"
msgstr "직원 컴퓨터"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_dhcp/resources/partial/index.html:9
msgid "Start"
msgstr "시작"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_dhcp/resources/partial/addDevice.modal.html:66
msgid "Switch"
msgstr "스위치"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_dhcp/resources/partial/addDevice.modal.html:68
msgid "Thinclient"
msgstr "씬 클라이언트(컴퓨터용어)"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_dhcp/resources/partial/addDevice.modal.html:70
msgid "VOIP"
msgstr "VoIP 소프트웨어"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_dhcp/resources/partial/addDevice.modal.html:71
msgid "WLan"
msgstr "WLan"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_dhcp/resources/partial/addDevice.modal.html:60
msgid "classroom-studentcomputer"
msgstr "교실-학생 컴퓨터"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_dhcp/resources/partial/addDevice.modal.html:61
msgid "classroom-teachercomputer"
msgstr "교실-선생님 컴퓨터"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_dhcp/resources/partial/addDevice.modal.html:65
msgid "router"
msgstr "라우터"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_dhcp/resources/js/controllers/index.controller.es:2
msgid "DHCP"
msgstr "DHCP"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_dhcp/resources/js/controllers/index.controller.es:80
msgid "Device successfully saved in devices.csv!"
msgstr "장치가 성공적으로 devices.csv에 저장되었습니다!"

